發覺近年國語歌曲已經超越廣東歌好多

求其一首都屌打香港樂壇

你的愛會將我灌醉
我沒有所謂
太過清醒怎麼陶醉

只支持香港本地樂壇(廣東歌)

你的答案 黃霄雲版先勁

不過冇計對住tia lala 花花 春哥

呢首歌佢仲好過原唱

首首都咁好聽

Noted.

由細到大都係聽日文歌
支那人先聽中文歌

莫非你就係日本人

職業勁過業餘好正常者

金Jer